想同林鄭扑野 應該搵邊個部門幫手?

緊火

食環署

漁農處

林鄭係屬於食物定環境?

康文署

正確答案係搵佢個仔

咁係警犬定入境處?

創新科技局
因為WeConnect

渠務署

搵人呢
就打1083啦！

社會福利署

你屬於鴨

解放軍

Pm 我講低時間 我比地址你到左打比我我比No 你上房完事直接比錢佢就得

房屋署 扑野都要book房

特首緊係為人民服務

民航處

中聯辦

水務署

中共口交部

搵通訊局直播

係唔係要搵曬以上部門
要過咁多關 強烈要求精減政府架構

報左警 拜

社福署